就嚟失去一個親人 原來人真係好脆弱 共勉之

琴日媽媽一早同爸爸出去食飯

到晏晝差唔多搭巴士返屋企之前

爸爸早咗一個站落車

話去買嘢食俾我 買啲叮叮嘢食夜晚食

嗰陣時我仲返緊工

後來我媽咪發覺爸爸好耐都冇返屋企

跟住過咗兩個鐘 醫院有個電話打過嚟

話昏迷 腦幹出血

我已經即刻收工 趕過去

但見到嘅時候已經係昏迷狀態

琴日陪到凌晨三點左右

今朝早8:00落到去

話嗰個位做唔到手術

情況冇咁樂觀

各位我好辛苦 由發生件事到而家

兩日都冇

我接受唔到 加上我見媽咪已經好辛苦 仲有2個妹要照顧

我都唔知點好

只係推10次

樓主加油

加油

攬攬

有咩想講就講 爸爸聽到 只係應唔到
辛苦你。

巴打 我好辛苦 頂唔順

Totally understand the pain! Please take care!!!!

自膠幫你推番先

加油...我都受緊婚姻問題困擾
珍惜眼前人

佢如果要好番 只可靠佢自己

加油巴打，祝uncle大步檻過

係街突然暈左？

各位巴打 如果我有咩事

幫我照顧屋企人

樓主加油 爸爸會無事的！

有心

Take care dude

樓主撐住！
即使幾細既機會都唔好放棄 爸爸會吉人天相！

樓主加油💪

頂住啊！相信爸爸都唔想見到你咁！

樓主同爸爸都加油阿！

藍定黃

加油！

䐉幹出血可以點搞 求私家醫生 怕冇咩時間
幾錢都得 公立唔肯做手術

爸爸好錫你 你要頂住 同佢打氣 !
(禾是絲打)

係 因為出血 休克

樓主頂住呀

加油巴打！天佑善人，你爸爸會大步攬過

你pin咗佢 睇吓其他巴絲知唔知

樓主爸爸吉人天相

睇怕都係藍絲
抵死

加油！！

公立都唔肯做 私家更加唔會做..

加油樓主 我既遭遇同你一模一樣 屋企環境都一樣咁滯 傷心一排在所難免 但日子總會過 節哀順變

有個腦科醫生好出名 叫馮正輝

幫推

加油 辛苦哂你同屋企人喇

沒事既頂住阿巴打

所以你要激起佢鬥志呀

吉人天相

樓主加油，唔識講咩好😢我都係過來人，但你要堅持住，因為仲有好多人需要你

突發事件無心理準備真係好難受,樓主有咩事就係度講下啦

個手術位置連公立醫生都唔願做，就證明極大風險，一做隨時止唔到血。私家醫生講求名聲，咁危險嘅手術會降低佢嘅成功率，所以唔太可能同你爸爸做。請樓主珍惜同屋企人相處嘅時間。

樓主撐住希望你爸爸無事

米癲拉

我阿公上2個星期癌症過身
睇住佢斷氣 一開始係好難接受
但諗起佢肉體受既痛苦 或者都係種解脫

加油巴打
2個月前老豆突然心臟血管爆左即晚要入院做手術,
手術成功左又話腎衰竭,
係icu 訓左個半月出返普通病房諗住慢慢就會好返,
點知幾日後就話肝腎又惡化入返icu,
上星期岩岩都係頂唔住走左
上年仲因為反送中同老豆關係鬧到好僵,
近排先慢慢講返野
而家無機會講了
珍惜眼前人

樓主加油 撐住呀

加油呀

攬下你 要堅強呀樓豬 見到你打字出黎個下真係好驚我屋企人都會咁 好想喊

撐住 希望情況有好轉

叔叔抱抱
人生就係咁
好多時
無能為力
只能順變
祈 勇敢面對

巴打take care

有咩野想同爸爸講 就響探病時講
佢好可能係聽到的

推

樓主加油
我阿爸係心臟有事係屋企暈左 要打強心針
捱到一個禮拜 凌晨個陣醫院打黎話阿爸就黎撐唔住
成家人飛的去醫院陪住佢 睇住心跳係度跌落去0 部機一直嘟 個下先知原來最親既人走左係咩滋味
希望樓主既阿爸可以撐得住 同埋請用多啲時間陪住爸爸

我唔想一個機會都冇埋 求巴打

佢接受唔到

佢係我爸爸 最親

巴打 要戒煙戒酒

公立唔做 私家都唔會做，唔係錢既問題

你試下囉報告 去睇私家問下啦

樓主加油 我都有屋企人朝早仲有講有笑 夜晚就話要插喉 凌晨就走咗

巴打 個心跳

冇啦啦 爆血管

我明 我依家真係明

慢慢都要接受到，搵多d朋友傾計/陪啦

祝福

巴打，明白一句撐住幫唔到你d乜，但係想你知道呢度會有人陪住你架，唔好死頂，唔開心就趁沖涼喊出黎，唔好死忍

我老豆仲要唔煙唔酒日日跑步
之前佢心情好差醫院要搵心理醫生睇佢,
佢同醫生講醫唔到就唔好醫唔想洗哂屋企d 錢
同佢講左公立唔洗好多錢護士就話佢成日話屋企無左佢唔掂要撐住,
咁辛苦都凈係諗住屋企

攬攬 所有嘢都會過 撐過呢一刻 明白你既無力感 但要抓緊自己既一絲希望堅持落起

Stay strong 好明白

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

推...睇下有無人有相同經歷

加油 頂住啊巴打同爸爸

收皮啦死五毛

巴打 我冇朋友

已封鎖會員 無助的人

我頭先喺醫院已經喊咗

巴打

知道

爸爸先

集氣祝平安

Bless him

你老母
佢係黃
肯定係
日日都話政府廢
點解要咁對班後生仔

堅持啊樓主

爸爸幾歲？有冇做過身體檢查，係咪冇徵兆？😢

加油啊

加油 唔知講咩好 但係到陪你

有咩唔開心係到講啊
大家都撐你

加油呀！！！

5x 冇做過
冇先兆
所以好難接受

祝樓主老豆好返

集氣

養三件
應該有保險既
放心

撐住啊

Stay strong
失去親人真係好痛

樓主我明你感受 我地陪你撐

樓主撐住呀
加油

你要好好照顧你媽咪

加油樓主

樓豬加油

樓主加油啊希望樓主爸爸嘅情況有好轉

上個月我其中一位好親嘅人都走咗，我都係第一次經歷依啲。樓主，要堅強，好好照顧屋企人。

大家都要好好珍惜眼前人

加油❤️

大手術係公立先肯做...

加油阿巴打
我地都要記住珍惜眼前人

以前都試過
頭幾日同出殯個日係好痛苦

樓主加油希望你爸爸可以大步欖過

我老豆當年係cancer
我某日放學番到屋企 佢已經係屋企過左身
所有野好似好突然 但又好似應該一早要有心理準備
希望你爸爸無事 可以平平安安

腦幹出血只有極少極少個案腦外科會開刀，腦幹控制住我地呼吸，心跳，神智。
因為一般腦幹出血造成既腦神經損害係極嚴重而且難以逆轉，做手術都只會令病人白捱一刀而對結果冇太大影響。所以一般同腦外科醫生傾過認為唔值得做，我地都會同家人傾定做定心理準備。

好明白你既心情
我自己係一個內科醫生，
亦都曾經3日內因為腦出血突然失去一個親人。
遺憾冇機會同佢講一聲再見，
遺憾冇係佢健康既時候好好陪佢。

Take care巴打
有問題我樂意解答

Ching頂住過來人我明你咩感受 希望你可以頂住

仲有冇其他私醫

希望吉人天相冇事

幫手推推
我阿公都係大陸急病入院
想探都探唔到佢
希望樓主爸爸吉人天相，平安無事

加油，會無事的

巴打 撐住

巴打 而家入咗強心針
但係都冇咩點好轉
要靠呼吸機同埋吊鹽水血壓

加油呀樓主，祝福世伯！

加油呀 撐住💗💗

真， 有信教就去祈下禱 念下經啦

樓主加油呀

攬

本席表示關注

巴打 我可以點做
而家睇佢
呼吸完全要靠呼吸機

加油樓主，撐住

咁大個人
照顧屋企人要自己做
比心理準備自己 但唔好諗到最壞
萬一有咩事 應承你爸爸會好好照顧媽媽

巴打 我個妹先今年K1

巴打，希望你爸爸只係有驚無險
我爸4年前都過左身，仲未同佢去過旅行，差半年望到我大學畢業

樓主俾心機

pin你老母咩bot 狗？

加油 保重！

人生本來就有很多不如意的事，無論誰都應該學會忍受。

樓主加油💪🏻

生死呢啲嘢 唔係用親唔親來衡量
大個喇
擔心之餘 諗下可以點照顧屋企人

支持你！
希望你爸爸會好起黎
之前我爸爸又係忽然入左醫院
明白你好徬徨嘅心情
珍惜每一刻！

加油 撐住

加油巴打 我爸腦出血今個星期走咗 唯有盡量唔去諗 做其他野distract，好突然好唔真實，但有時諗佢都唔想你咁難過 要照顧好你家人
希望你爸爸吉人自有天相 ，共勉之

頂撚住呀

幾辛苦都咬緊牙關頂硬上

我以前都係咁
但爸爸已經過世 已經是小學的事了

保重

巴打呢個時候更加唔可以亂 一家冇咗個一家之主 呢個時候只可以靠你整理好自己心情 幾痛幾辛苦都要忍住 做一個運籌帷幄嘅人 照顧好個妹同媽咪

加油 頂住

死老豆姐 每人都會經歷架啦

佢五毛黎 一早BLOCK9咗佢

你老豆今晚就死

要好好照顧屋企
不過腦幹出血通常都過唔到一個星期
如果醫生突然話比佢試下自然呼吸，都係想佢快D走

厚養薄葬好緊要

有咩事搵住院社工/宗教人士傾傾

做好心理準備

頂撚住呀！

收皮啦屌你

只能有時間就陪多啲

天佑樓主爸爸

加油 手足

樓主加油，uncle加油！

屌你老母

而家醫院可以安排恩恤探病 你多d陪佢同照顧好你屋企人

樓主撐住呀

啲五毛成日扮整端
唔好中計

巴打，坦白講，要有定心理準備

如果要用到強心針同呼吸機，代表佢腦幹維持生命既部分已經出問題，呢d情況好差，好短時間內有可能pass away。有冇同家人同醫生傾好萬一情況轉壞既話點做？有冇傾到DNACPR (不作心肺復蘇）？呢d情況，其實同末期癌症一樣，病人受接受太多既治療/搶救，可能都只係延長佢既痛苦同埋純粹維持住個數字（血壓/脈搏）一段短時期。

我相信佢而家係係普通病房？定入左ICU?

揾 馮正輝醫生 問意見啦
私家嚟講佢對手數一數二
小心有少數同你講話有得做其實只想賺錢

慘得過要係人地post到落石再比人恥笑五毛？

頂撚住呀巴打 祝你家人平安無事 集氣

希望你爸爸大步欖過

特登登入屌你老母
縮返入你老母個臭閪度啦香港最後一個太監

加油💪

但突然腦幹出血會係出於咩原因多

我都想

加油，希望冇事！！

頂住 同屋企人一齊捱過去比個抱你 你要相信自己捱得過 爸爸會無事的 祝福

明呀
呢段時間多啲同佢講心底話，多啲陪佢

頂住呀巴打

Take care 好好睇住媽咪 撐住你

普通病房
傾緊做唔做心肺復蘇
我頭先問過 肋骨有機會斷
咁樣只不過延續

撐住呀手足
希望Uncle可以大步檻過

加油💪🏻

長痛不如短痛
俾你爸爸舒服啲咁走啦

加油💪🏻撐住

加油
一定會捱過

撐住！

係咁同佢傾計
有咩想講就講晒出黎，爸爸會聽到

你同屋企人都要頂住
一定會無事大步欖過，加油

美利堅合眾國
美利堅合眾國

大多數高血壓（可以不嬲冇睇開醫生，唔知有血壓問題），另外有部分人血管結構有問題，亦都係好難發現。多數人係有一次輕微中風，然後醫生去做MRI搵原因，先會無意中發現有血管問題。

一定會冇事 大步攬過 振作！

認真，有咩好講快啲講啦
真心說話又好，咩都好
佢會聽到㗎，唔好後悔呀

推post集氣

爭取時間訓一陣 同屋企人鄰住陪爸爸
想喊就喊 唔好忍 但要借個膊頭俾妹妹同媽咪呀

樓主加油呀！會冇事架！

加油啊樓主

腦幹出血基本上唔會做手術
要靠藥物黎幫助佢自己好返
所以只可以講真係同佢講多D野
幫佢打氣
巴打加油 祝你爸爸大步檻過

雖然經歷者唔係我，但明白你感受
不過差啲咁講，巴打都係做好心理準備啦
希望奇蹟會出現喺你爸爸身上

樓主加油
生命真係好化學 唔經唔覺就係永別
珍惜眼前人

愛多啲其他人 令生命充滿愛
代替你爸爸好好愛你

巴打Take care

加油 有我哋陪住你

好人一生平安
一定無事

聖德肋撒

樓主加油，希望Uncle 可以大步檻過，
但Hope for the best, prepare for the worst，
樓主要返有D準備

趁地淋幫你老母執骨啦戇鳩仔

保重. 我明白係好難捱
希望能陪你渡過

樓主要加油呀!
你仲未失去佢架
呢段時間要照顧住阿媽同兩個妹!

仲有 祝福你爸爸平安無事 大步檻過

命運，難聽難受都好樓主都要學識接受

祝樓豬爸爸冇事

幾樣野啦巴打

1. 我從自己既經驗去講，做搶救係對你爸爸冇益處。
2. 如果個病已經令佢心跳/呼吸停，搶救番黎，9成9幾個鐘內都會再停過。
3. 唔好覺得唔做係你地放棄你爸爸而覺內疚，呢個係醫療決定黎，醫生覺得急救對病人冇益處，先會initiate去同家人傾。

咁突然

樓主加油啊

加油啊！！！撐住

樓主保重，堅強振作啊

還是要繼續努力的知道一定好難捱 但你爸爸一定希望你繼續努力生活

幫樓主集氣 唔信神好耐都幫你祈禱

屌你老母你就真係藍屍喇，快撚啲冚家剷啦。

五毛食撚屎啦！
樓主同你爸爸撐住，念力將惡運轉去條死五毛度

ching加油 會好難捱
搵身邊朋友女朋友講下
加油

我無父母
由細到大住阿公阿婆屋企
當左佢哋係我父母
所以都算係我最親

屌你老母真係好人冇好報
又唔撚見D仆街藍絲紅官奶共狗中風死

樓主pin你#38
好過pin個契弟

希望有人幫到你

加油 我知道呢句說話幫唔到啲咩保佑你爸爸

加油，連登有愛
有咩想講即管講，大家會撐你

樓主加油撐住！

sosad pray for you 🙏🏻🙏🏻

wish your family all the best

希望你爸爸可以過到呢關
你同你家人要互相撐住
頂住～知唔知道

加油巴打 頂住啊！
人有生離死別係正常！
樓主唔好諗傻事 陪多啲佢喇！

樓主頂住啊！呢度好多人同你加油

真係接受唔到屋企人突然走

頂住 樓主

我知講咩都安慰唔到你，不過都好想同你講加油，好好照顧自己同支持屋企人。

樓主加油，好好珍惜時間

頂住呀屌。

珍惜眼前人

加油
祝福真香港人

頂住啊樓主好人一世平安

加油!!

加油
幾年前同你差唔多經歷

加油 希望uncle大步檻過！

集氣希望大步欖過

我地做唔到咩
只可以同你講聲加油

樓主頂住爸爸吉人天相

頂住呀巴打
爸爸一定吉人天相

收皮啦仆街

樓主加油希望你爸爸吉人天相

加油啊巴打

頂住 巴打

樓主爸爸加油呀！
樓主你哋撐住！

巴打加油

Take care bro

呢個時候，唔會有私家接，而且手術費會過百萬。真心公院設備好過私院。

祝你爸爸大步攬過！早日康復！

頂住呀，屋企人需要你！

我爸爸都係咁樣過咗身，有時間多啲陪係佢身邊，拖下佢手

樓主加油！

巴打
早2個月既時候我呀媽都係大陸過左身
我地全家都返唔到去
而過身個一日正正就係我生日
好好珍惜
如果你老豆真係唔得既時候
要好好照顧屋企人
加油！

樓主頂住

撐住呀

樓主加油
希望你爸爸冇事
唔開心可以訴下苦

po上連登肯定會出現呢啲結果

樓主加油 想喊就喊出嚟 喊完就要堅強 好好照顧家人先

樓離加油呀
依家呢個時候最緊要一家人團結
希望你爸爸吉人天相

過來人，最難受就係一個親人毫無先兆噉突然離開，琴日明明仲好地地，上一秒仲有講有笑，眨下眼就變咗做植物人，冇幾耐仲走埋。人嘅生命真係好跪弱，我嗰陣都用咗一段時間先平復到。冇咩特別說話安慰樓主，但希望樓主睇開啲同保重。

人生無常，活在當下！

樓主同樓主爸爸加油

一定大步檻過

加油, 樓主
黎明會來臨

人有時真係好化學

巴打頂住
每臨大事有靜氣
呢個時候就更加需要你去頂住冷靜處理。

冇乜嘢幫到
但會為你祈禱

抱抱頂住呀

唔知樓主幾多歲
如果20歲仔就冇咗爸爸，人生真係真係會少咗好多嘢

樓主屋企有唔有錢？私樓or公屋？

推 我最近都一樣

樓主撐住

我明白你感受
因為我爸爸都係突然心血管問題唔喺度
嗰朝佢仲叫我早啲返去飲湯
人真係好脆弱
你要照顧好你媽媽，好好生活
唔好要爸爸擔心

樓主加油
我爸爸都係大半年前做手術出嚟又入icu腎衰竭，住一排又要出返普通病房，普通病房無得洗腎腎科唔收icu又唔收，最後走咗
完全無諗過做個手術就返唔到嚟

直係要珍惜眼前人

加油 巴打

樓主撐住！

樓主同樓主爸爸加油！一定冇事

爸爸加油

頂住呀

五毛狗死全家

爸爸會冇事㗎 加油呀清

就算真係藍都好
心入面笑鳩佢咪算囉
點解要傷害埋佢啲屋企人？

睇字都覺得sad
冇咩可以做到
但求爸爸可以大步攬過啦集氣

Stay strong , god bless your father

好突然

公院都話唔撚做 上黎叫都冇用

樓豬幾歲？

巴打加油 早幾日小弟都喪親
絕對明白

祝福你 吉人自有天相 佢都唔想見到你地咁傷心 共勉之

RIP

加油祝樓主爸爸快啲好返

唔洗理啲仆街啦樓主，冇事嘅，信我

巴打加油呀

樓主撐住！
有咩記得搵人傾 唔好收收埋埋
宜家係唔係畀你24小時任探？
陪多啲啦 唯一可以做嘅
喺佢耳邊講多啲說話
佢會聽到

加油樓主，希望你爸爸一切順利平安

樓主加油 爸爸加油

add oil

收下把口啦賤種，同渣家軍一撚樣

唔知講乜好，但撐住，加油

加油呀樓主

有機會講一聲再見已經好好
我連同爸爸媽媽講聲再見嘅機會都冇

有咩幫手請出聲

希望你爸爸冇事

樓主 我幫唔到你啲咩

但有咩唔開心都可以講出嚟同分享吓會好啲

撐住啊

撐住呀！

頂住

樓主撐住
祝uncle早日康復有奇蹟出現
唔好咁大壓力, 有咩唔開心上黎同我地講
唔好屈住自己

加油，樓主爸爸吉人天相，希望佢大步攬過

真係唔撚驚折墮

一定要同佢傾多啲偈
同埋捉住佢隻手
佢一定聽到同感覺到架
要好好珍惜呀

我都有個屋企人類似咁嘅情況走
嗰段時間真係好難受
加油呀巴打!!!

我明嗰種感覺
到而家都覺得佢其實係用另一種方式同我一齊生活緊

人生
樓主一家加油

好人有好報 樓主唔好咁擔心 伯父會大步擸過

God bless ur dad

樓主要振作 你媽媽佢地都好需要你 希望uncle平安

仲有天生血管K型？

樓主，我家母都係跌親定腸胃炎咁就突然走左。

抱抱你
希望你爸爸大步檻過

加油樓主 你要堅強 係爸爸無事醒番既時候 就係你一個男人照顧三個女人 你爸爸一定無事嫁

樓主要加油 頂住

樓主pin#38啦

樓主加油
我呀爸都系2年前有差唔多嘅遭遇
我一朝起身就收到我呀媽嘅msg叫我去醫院
好彩叫做我呀爸未出門口出事，我呀媽先幫到佢
但去到醫院情況都唔樂觀
不過又唔係去到要趕去見最後一面
我去醫院見到佢咁我都好心痛
個時我仲要先啱啱過完19歲生日
就要經歷呢啲嘢。我都好無助

我見到有cm話系佢耳邊講嘢
我信依樣嘢work。我個時系我呀爸耳邊唱「一生中最愛」
（個時未係廢老譚撐警，而我老豆最中意就係佢）
所以我都好明白樓主心情

吉人天相。祝uncle早日康復
樓主加油呀💪🏻💪🏻🦾

樓主爸爸加油
雖然老土但真係要靠叔叔努力
要大步攬過！！

辛苦曬 大步攬過！

巴打加油呀撐住

無事嘅 加油

樓主加油，希望你爸爸大步擸過

樓主撐住！
希望你爸爸大步攬過

臺中慈濟醫院中西醫團隊守住生死關，成功搶救高死亡率的腦幹出血中風病患，讓嚴重出血面積超過腦幹二分之一以上、昏迷指數也只有四分的病患，兩週內恢復意識。病患復健半年後，已經可以靠輔具站立，也能溝通。
腦幹出血瀕臨死亡！中西醫聯手治療病患重生
正值壯年的詹先生是在家裏突然暈眩、手腳麻痺，從沙發滑落後倒地，就近送到臺中慈濟醫院急診，到院前已無意識。急診醫師插管急救，檢查證實腦幹出血中風，電腦斷層橫切面最嚴重的部分，出血面積超過腦幹一半，且重度昏迷，神經醫學團隊評估有生命危險！醫學研究，這類病患高達五成會在四十八小時內死亡，就算救活，也高達四成機率會癱瘓、成為植物人！

家屬與醫護團隊都沒有放棄努力，除了由加護病房團隊以藥物穩定生命徵象外，更會診中醫部黃仲諄副主任共同照護。令中西醫團隊欣慰的是第三天起詹先生昏迷指數上升到七分，兩週後恢復意識，而且脫離呼吸器！

腦幹是生命中樞，連結大腦與脊椎神經，一旦出血，神經外科醫師不會貿然動刀清除血塊。中醫部黃仲諄副主任選擇通暢人體「中焦氣機」的大黃、半夏、陳皮、茯苓等調整脾胃氣血，再搭配鬱金、石菖蒲、冰片等減少自由基，改善腦部發炎、水腫，提升病患身體能量系統自我修復，排除有害物質，止住出血。中醫也搭配了針灸促進精氣血循環，在中西醫藥物控制外，抓住一線生機。

腦幹出血瀕臨死亡！中西醫聯手治療病患重生黃仲諄醫師指出，重度腦中風個案的中西醫會診時間，最好掌握在黃金期七天內，原理是受傷瀕死的腦細胞兩到三週內會衰亡，即時給予受損細胞營養，幫助細胞自我修復，效果越好！黃仲諄醫師臨床中西醫合作經驗，累積超過卅例中風與創傷性腦損傷病患，七成以上病人治療半年後，可達到意識清醒、生活自理成效。而國外醫學研究，中重度以上腦損傷病人，單純由西醫治療、復健，四成病患在一年後可恢復生活自理。黃醫師相信，中西醫合作治療幫助腦中風與腦損傷病患縮短復元時間，並改善神經受損程度，達到雙倍成效。

詹先生原本是單車環島健將，雖然有遺傳性高血壓，卻一直認為，靠運動就能控制。現在他衷心期盼高血壓病友：「一定要聽從醫囑服藥控制血壓！」臺中慈濟醫院心臟內科莊銘仁醫師提醒，大多數腦中風病患都有高血壓病史，高血壓若未適當控制，長期下來會有小動脈病變，導致血管彈性疲乏、硬化，天冷時容易破裂出血或狹窄梗塞，千萬當心！

We Stand with You

就咁打加油兩隻字好易
但最終都係你自己一個面對生死議題

我唔知你睇唔睇到
我知件事好突然 你難以接受係正常
有啲人會逼自己振作 因為仲有屋企要照顧
但 如果有得依靠其他就依啦 唔好勉強自己
辛苦你啦

自己屋企人自己照顧啦

撐住呀樓豬

我諗你同你屋企人關係一定好好，
要好好照顧自己同媽媽。
容許自己有唔開心嘅時候。

樓主要有心理準備，同爸爸講心底話，要喊就盡情喊出黎，會舒服d

你幾時死老母

Take care
祝世伯大步攬過

我淨係知你唔係藍就係弱智

樓主加油，Uncle撐住呀

樓主加油
辛苦頂唔順記得上黎同我地講
唔好自己一個撐

金共門打手抵啦

老母點算

前幾日小鬼冇啦啦死都覺得人係好脆弱
真係要珍惜身邊人

Take care! 加油！

加油呀，你唔係孤單一個

加油 會無事的

加油💪🏾撐住！

巴打頂住

樓主加油

經歷過類似
真係晚晚都喊又訓唔到

可以就陪多啲佢，同佢傾下偈
佢知道你地仲係佢身邊，一定會振作
有時意志力都可以改變好多

祝安好

祝佢身體健康

希望你爸爸無事快D好返

巴打加油 希望樓主爸爸吉人天相

我都試過 爸爸就咁走左
仲要媽媽嗰陣已經重病
極其明白個種感受

我係過來人

你哩家最緊要係睇住你媽既情緒
爸爸個邊作最壞打算
佢既情況係急性腦出血，係中風既一種
做完手術都係要靠佢個人意志先康復到
係好被動

你媽無左唯一既依靠，就得返你係度
你點都要支持住
有咩幫手，搵下親戚、朋友
佢地先幫到你
上連燈無用架

我爸上年腦出血入院
一直無醒過，早幾日走左
係一種解脫黎

所以加油呀巴打

樓主加油！！有咩就上黎搵人傾下啦！

巴打加油
希望你爸爸大步欄過平安無事

樓主加油，希望你父親早日康復

其實你係咪一個人就可以影全家福

樓主加油！！

Sad bro

撐住丫樓主

我2個親戚都係咁，都係中年人
一個吊咗大半年另一個吊咗個幾月
腦幹真係死咗就會拔喉

19歲嗰年 我父母相繼四個月內過哂身
仲有個妹讀緊書 我都挨得過

你仲有媽媽 好好4個互相照顧
你爸爸辛苦左一世照顧你地
依家暫時休息下 照顧好佢老婆 你媽媽最重要
唔好要佢擔心你地
共勉之

巴打 我同你差唔多情況 我屋企人咩都冇講就走左

小鬼死左上連登
熊熊食蕉上連登
感情問題上連登
唔見左野上連登
身體不適上連登
死左老豆上連登

一有時間就探老豆
見多d!
冇事會好返！
加油！

心痛 加油

辛苦樓主

加油 希望你爸爸無事

祝樓主屋企人大步檻過

撐住，support 你

其實我只係強行壓住啲情緒
講真 日日都諗起

bro 加油

樓主頂住，會大步攬過🙏🏿

樓主加油
祝你爸爸會平安無事

其實我都好怕死亡驚到有啲抑鬱

加油！！！

為保住個低住院死亡率 一般私家都唔會接危險case

唔會有事嘅

巴打可以係呢到同我地傾計 或者搵朋友傾下都OK
最緊要搵人傾訴下。

我地喺度陪住你呀

睇到眼濕濕 屋企人都係突然入院 大單野
嗰時每日都喊 因為我仲係學生 好想佢睇到我成熟 做個大人

宜家佢好翻！
我日日都有關心佢 同佢吹水 珍惜有佢每一日
希望各位要珍惜所有野 凡事唔係必然
活著很好

樓主加油💪🏻好好照顧媽媽妹妹，同朋友傾訴吓

屌你老母 翻baby kingdom喇

我明樓主要番工 又真係好難顧哂咁多人
基本上你都係經濟支柱, 頂住成頭家
不如叫呀妹生性 叫佢地學識自己照顧自己 幫輕下呀媽
樓主兩個妹幾大先? 如果已經中學 咁自己照顧自己 應該唔係好大問題
調節下自己個心情 唔好俾自己冧

睇怕你嘅人生好撚悲
要係連登刷存在感
可憐下你回你

撐住

好人一世平安 巴打同爸爸都要加油

集氣 好人一生平安

呢啲case如果香港公立都唔肯做 咁除非你好有錢 出國做

唔駛同啲哩人解釋
希望樓主爸爸快啲好番

照顧好媽咪，因為佢既打擊比你大

希望樓豬爸爸福大命大最後冇事

樓主加油
唔知可以點做但你有咩就上黎同大家講下
呢度好多人支持你聽你講野架

老豆9月2走左
我送佢上白車
上車果陣只係唔舒服
之後幫佢揸走架車
見唔到最後一面
3日之後已經無再喊
因為仲要照顧老母同供樓
當你面對極度悲痛而忍住冇再喊
就係成長

你都幾仆街喎，睇住人斷氣，我就唔敢睇

巴打 加油

你死左都會上連登
要大肆慶祝你條賤種死

樓主加油 世伯一定無事！

你on9架，要人幫你照顧屋企人，人地唔駛照顧屋企人

ON9新會員

巴打 祝福你爸爸大步纜過
同埋安慰下媽媽 我諗佢係最傷心
你都要好好照顧自己

有咩事強姦你兩個妹ok?

扮咩慘 年中都有好多人係咁 連自己都唔堅強 你仲想旨意你老豆堅強？ 要人照顧你兩個妹就自己黎

唔該收返埋呢啲弱智諗法 你死埋都唔會幫到件事

我希望我係get錯你話係自己都有機會咁樣出事啦

我老豆咪又係抗癌抗到好虛弱 科學既野乜都做晒
自己食埋素祈福

真係好on9，就黎死老豆仲上連登

有乜撚野咁仆街
即係佢阿公就斷氣嗰陣，全世界應該要死返出去先？

支持！！

大家要好好珍惜眼前人, 唔好成日以為有下次.

祝福樓主

珍惜眼前人

屌
你呢啲咪係藍屍囉
無啲人性

加油樓主! 你爸爸一定捱到落去!

之前我個腦有事搵馮正輝醫生做。。好多醫生話唔得個d去到佢度都有可能。。巴打不防打去問下。。加油💪🏻

會安平 吉人天相 撐住!

Ho lun sad
樓主要加油呀

完全明白你感受
我姑姐每次過節都會上嚟食飯~
有次中秋見7點幾都未見佢上嚟~
打電話都係留言, 點知8點幾姑媽打嚟話佢腦幹出血入咗醫院
當日都唔太知發生咩事
第二日去醫院探佢時, 係架小巴到聽到呀媽同姑媽講電話~
話咩唔係icu間房~我仲以為係咪大步檻過~
點知去到先知原來只係留返比有需要嘅人用icu先推返佢普通病房~
最後齊晒親人係醫院只係要商量即唔即時拔喉byebye~

我記得我係喊到跌咗係地下.......

唔好放棄，仲有希望！

要嚟都要嚟 宣洩完繼續處理之後嘅事
仲有好多人要珍惜 rip 加油

收皮啦小學雞賤種
你咁支持死老豆上連登
咁你之前全家死個時唔上連登報導下？

終於有個正常人講野

好既父母要珍惜，樓主爸爸大步檻過之後記得要孝順

可惜連登正常人少，大多數都係容易被煽動既小學雞

巴打保重

巴打嚟緊會好辛苦，特別係要屋企醫院兩邊走，好好休息

你之後要考慮下要全力搶救爸爸定當由爸爸自然去
問下醫生佢地之後有咩plan
保重呀！

一個forum乜鳩都唔俾人討論
你想笑撚死人？
姐係依家覺得哩個topic冇問題就等於支持大量出po？
屌你老母d邏輯柒撚過小學雞
我係你就渣渣淋死撚左佢啦
自己衝出黎柒

樓主屋企人同爸爸都要加油呀
除左呢句同集氣都無野可以做到

唔知講咩好
保重

睇到呢句起雞皮 好震撼

會吉人天相嘅
樓主撐住啊

記得定期做，由其係四十歲打後。我爸爸都六年前試過突然心臟病發，做左搭橋手術，康復左，但大半個月前又係突然心臟病發離開左我地，人生無常，好好珍惜身邊人，希望你爸爸冇事！

日經

加油頂住。

good luck

睇開啲啦 你老豆好快會死 生老病死 好平常

加油 不過唔加油都無所謂 想喊就喊嗌

你呢啲人唔死全家都冇撚用

咁撚激動做乜鳩
你屋企人唔俾你出黎遊行姐
唔通連同朋友去公園玩下都唔俾？
乖啦一陣屋企人沒收埋你電話連登都冇得上

我笑鳩啲人乜都ＰＯ上連登
你有權唔俾我笑咩，又話自由討論？
我有咒任何人？
係你條戇鳩仔一野ＢＡＮ埋黎
乜野要大肆慶祝你條賤種死
痴撚線，笑下都俾你條賤種咒
正一死賤種雜種狗一隻

樓主加油啊 暴雨過後就係晴天

冇事既 吉人自有天相

為你爸爸代禱 加油

係，大愛撚同跟風賤種小學雞好撚多

加油 想喊盡情喊 ，唔好屈係心，我都經歷過呢啲事
共勉之

樓主 頂住。！

食屎啦五毛 屌你老母

媽咪小腦出血，昏迷左一個幾月，醒左了，依家治療復康緊，但去唔返以前咁了，要珍惜還可以見佢既日子。

辛苦你了 好好陪陪家人
U are not alone.

樓主同樓主爸爸都要加油

希望爸爸可以吉人天相 做唔到啲咩 但希望可以同你講聲加油

樓主要好好睇住伯母

加油
無論咩事都好記得樂觀面對 照顧好家母 你爸爸都想睇住你哋開心咁繼續生活
記住同佢最開心嘅回憶 因為好多人一生人都冇咁嘅機會可以同屋企人共渡咗耐

撐住呀支持你

人生無常 巴打撐住！

南無阿彌陀佛

樓豬加油
撐住
好人一生平安

睇完唔知講咩好...人生無常希望最後冇事

樓主撐住
有咩要幫即管出聲
連登有愛
盡幫
加油

因為我老豆都經歷緊類似嘅嘢
佢都好大機會得返3個月命左右
見到樓主講叫人珍惜自己親人
覺得對自己好大感觸
唔撚得？

覺得自己係唔係好撚型？
格硬扭曲人地原意
focus去死人而唔係珍惜自己親人
係唔係覺得自己好撚叻？

你又叫我點估到咁都有孤兒要周圍屌人
咁撚柒去R存在感

我有唔俾你講你自己意見咩？
依家因為我屌鳩你就睇唔返你笑個comment咩？
自己柒下柒下focus錯位仲係度懶醒
你哩d咪賤撚過藍絲狗咯

學人笑鳩人個po
用下對死人眼睇下入邊個內容啦
嘗試下
做人唔好咁柒
好唔好？

樓主加油 好人一生平安

樓主加油

每人都會有咁嘅一日，好難過，但都要頂住

之前完全冇徵狀？

開口埋口都係死死死
野野咒人死
怪唔知得你老豆有咁既下場

廢老 抵9死

樓主我俾個攬攬你

加油 你撐到㗎

God bless

一定冇事

我話嘅

樓主加油
陪多啲爸爸
記得照顧好自己先照顧到媽媽同妹妹

加油會無事的

加油撐住

樓主加油
幾年前，我都經歷過咁既情況，好明白樓主既心情

你咁撚叻
繼續打下飛機
shift返個focus先啦
咁撚威
眾人皆醉你獨醒啊嘛
繼續串多陣先啦傻狗

定係依家開始shift去我老豆嘅下場同我個人身上？
按照你咁睇法
唔怪得你係孤兒啦

呢條5毛一早block 左

樓主同家人take care

push

加油，希望你爸爸吉人天相 🙏🏻

出黎隻抽?

一定會吉人天相！！！
樓主加油啊！！

加油！希望大步擸過

好人硬係無好報

樓主加油，keep positive

加油呀 要撐住

樓主保重~

樓主幾大
你預你要付出更多責任去幫你屋企 唔止依家 包括以後
叻油

巴打
心跳66
18resp
99sp02
血壓83/49
咁樣即係點

我屋企有件藍屍廢老
我願意用佢條命、健康嚟換世伯一世平安

各位我仲有24hr就完

屋企人都係佢醫好 pish

頂撚住呀珍惜仲見到嘅時光....

心跳正常
血壓係屬於低（而且如果本身已經俾緊強心針都係咁低既血壓，就更差）
SpO2 含氧量99%係正常（但係插左喉，所以正常係預計之中，一般到個心跳/血壓出問題，含氧量都會開始低）

樓主加油
好好睇住屋企人
要堅強 處理好身後事
相信你爸爸會感到安慰

99 SpCO2? 情況恐怕唔樂觀 Intracranial pressure(ICP)應該好高 腦會有大量細泡壞死 就算救得返都好影響日常生活

血壓 本身已經係兩支強心針一齊打落去

唔得

呢個係插喉呼吸機幫佢 唔係佢自己

加油呀
希望樓主爸爸冇事

無話咩特別原因先會中腦幹
同其他中風一樣
睇下塞邊條血管
塞正posterior circulation就有機會中brainstem

sor 淨係睇左標題誤會左 希望樓主爸爸無事！
各位巴絲打加油！

同之前健康台位巴打情況差不多
太突然了、好好守在爸爸身邊
為佢祈禱、祝福
去下點燈

睇下係咩post先啦

樓主加油 捱過去

Deedee攬攬巴打
會冇事的！

加油啊巴打，好好照顧自己同埋屋企人，佢哋都好需要你嘅支持，保重身體！

推推
加油樓主 連登只係可以暫時陪你
要靠你自己振作

好多野都好撚似蛋糕咁 整定既
加油 雖然整定 但都可以改變

巴打頂住呀

加油
聽講人就算昏迷緊個陣都仲係會聽到人同佢講咩
希望你爸爸會捱過依劫

睇到個人好沉重 巴打加油

屋企人最近都走咗...真係好難接受
希望你屋企人可以大步𨈇過

你同兩個妹仲好細個？

巴打我冇追晒post，但見你講你又返工，如果已經係全職嘅咁你就要有責任扶起成頭家，照顧老母照顧細妹。就算你唔係讀完書係做緊兼職都好，你都要盡你能力照顧屋企，等你老竇走都走得安心。

佢肯做？！
呢啲手術咁高風險，係真唔係

樓主快啲更新情況，咁多位巴絲支持你父親，一齊集氣

死老豆仲整咩蛋糕 屌你尊重啦

我要做我媽咪後盾 如果佢有啲咩事我搞唔掂

睇到睇到

你做乜？

巴打 我已經冇時間等
佢星期日唔開

集氣加油

抱抱

兩日就冇

hug

整乜撚嘢蛋糕

大約手術費係幾錢

坦白講要有心理準備
所以樓主更加要加油振作，唔好做傻事。呢個時候你媽咪同兩個妹更加需要你支持！仲有其他親朋戚友連登仔都係你身邊。一家人最難能可貴既地方就係一齊走個呢d難關。所以一定要堅強！

樓主同爸爸要加油呀，一家都要堅持

已經冇時間等 聽日唔開

加油 支持你 撐住

要捱落去呀！！

加油！保重身體

加油 u are not alone

留係身邊陪住傾計，傾到佢醒返答你，無咩緊要得過生命，加油

知道同你講加油冇咩用
希望你爸爸過到 平安無事
Hug bro

樓主。唔開心上嚟傾吓，一切總有天意。保重

抵死，窮人就係咁，不過我比你好啲，冇兩個妹要照顧

接受現實捱啦柒頭

加油 💪 樓主 希望你同你屋企人渡過難關 樂觀積極
作最好準備 最壞打算
你要撐住 支持你屋企人

如果公立肯做手術，當然最好，又試吓懇求吓；否則問吓有ching介紹的醫生問吓機會率及手術費用，頂住

巴打振作 同埋都要陪多你媽咪

你而家即刻打電話，試吓唔會後悔

頂住啊樓主珍惜眼前人

好辛苦 頂唔住

掉返轉諗
你爸爸可以好舒服咁走 係一件好事黎

冇聽

加油、頂住呀

香港醫生醫德好好，努力嘗試接觸下佢

唔知可以點安慰巴打你。。。
只能講，加油啊！

有冇佢診所電話或fb 應該不會出埠，因為只要佢有空，病房、手術室佢哋知道怎去安排，爭分奪秒！頂住

Hope your dad can make it

巴打 TAKE CARE
好好照顧媽媽

笑你老母咩仆街

打多幾次電話，盡力去做💪

加油💪🏻blessbless

如果可以留言也好，等佢知道有病人等佢救援💪

比個擁抱你
手足 頂住

巴打加油，吉人自有天相

巴打I know that feel，我老豆同你老豆一樣情況，我老豆都你腦幹出血，喺正中間位，嗰陣時醫生都話做唔到手術。坦白講，做手術都好大機會做植物人，其實做手術只會到你媽咪更加辛苦，你爸爸瞓喺張床只會更加內疚，如果要兩個人痛苦一世咁咪更加慘，點解唔俾你爸爸有個更好嘅解脫。我老豆二月嗰陣就走咗，由佢暈低嗰日開始過咗3日就走咗，其實時間真係好短，見到佢成身都插哂喉佢一定唔好受，咗倒不如放手對自己、媽咪、老豆都係一種解脫。樓主不如襯呢幾日時間播啲佢鍾意嘅歌俾爸爸聽、好好陪吓爸爸, take care 巴打

人總會死 珍惜當下唔好有遺憾就得

你試吓打去醫院睇吓有冇醫生即時或盡快做手術，當然要問埋費用

痴線
無啦啦

私家醫院

加油呀！！

好同意呢位巴打所講
其實唔係話公立醫院唔肯做手術
而係做左，對個病人未必係好

樓主撐住，加油

加油，保重

Sor 禁錯負皮

加油,希望你一家平安

咁你更加要好樓照顧屋企人，唔開心大家都會
但千其唔好做傻事

巴打加油 撐住呀

加油
但都要有定心理準備

加油，珍惜所有。

加油啊 照顧好媽咪同2個妹

睇到個人都好sad 眼濕濕
我諗樓主你都知要點做
不過真係好難接受 所有野太突然

希望樓主睇到，難聽啲講句，做咗手術媽媽只會更加辛苦

如果有3成機會康復，我會去博

加油加油

樓主加油
呢幾日陪多啲屋企人啦

頂住呀巴打, 世事無常

世伯加油 大步攬過

兩個妹可以考慮

樓主頂住，希望你爸爸無事，早日出院

巴打攬一攬 加油

喊啦 喊出黎舒服D

去教會搵牧師同佢傳福音 有機會信耶穌就上天堂
利申耶撚

吉人天相樓主加油

加油 我都經歷過類似 同佢講野佢聽到的

樓主同伯母加油

樓主，加油啊

樓主加油!
比個擁抱你!

樓主加油希望你爸爸可以冇事

祝樓主老豆好翻

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有
仍能在往後日子學懂珍惜
念在愛你的 別叫他難受

樓主加油 好好照顧好自己同媽媽

但而家情況真係唔樂觀，我老豆走嗰陣嗰陣時聽醫生講係睇佢可唔可以吸翻啲血，如果吸唔翻顱內壓就一直會高，如果開始發燒就代表佢個腦有啲功能而經用唔到，所以就算做手術都要同時間競賽，同埋出血位越入，神經線越多，做手術都未必醫得翻

幫你爸爸打氣

樓主爸爸一定大步攬過
不如我將屋企件廢老同你爸爸交換 想佢死好撚耐

巴打撐住

加油巴打 希望吉人天相

撐住樓主！
幫你爸爸打氣

樓主加油亦幫你爸爸打氣

同樣事情你唔會係第一個亦唔會係最後一個，學習解決問題

SpO2係SpCO2咩

真 當時血壓已經好低好低
我同佢講 你又未睇到我拍拖 我又未升職 點捨得走㗎
我唔會幫你照顧媽咪㗎

佢血壓升返去正常水平

傾完計又跌返落去lu

加油呀 多啲去醫院陪下爸爸
同佢傾下計 佢一定會聽到
Pray for u!!!

我經歷過 我估係成長必經 只係遲或早，好希望係有咁遲得咁遲，加油 撐住你媽媽 你自己都要撐住。
God bless your family

樓豬加油為你爸爸祈禱

巴打，祝福爸爸吉人天相，大步攬過

所以樓主快d同屋企人輪流捉住佢手 係耳邊同佢講下嘢啦

有咩識同晒佢講，無論i love you, sorry都好，佢一定會聽到。

加油 大步艦過

Be strong 一定會無事的

🥺

願世伯早日康復
巴打 工作同錢無左可以再搵
親人 有時間要多見多陪

你爸爸一定係好錫你 巴打加油 好好陪佢 希望吉人天相

SpO2先啱 打錯

希望世伯大步檻過

想抱抱樓主

屌你老母臭閪呀 大家香港人你份人咁撚樣嘅
你唔會有傷心嘅一日 大家都有 傾下都唔俾？

加油 支持住你

以為做左手術出現奇蹟，但最後都係走左。
I know that feel，brother

搭單問
當時半夜3點 公立醫院話冇醫生
半夜唔做手術 叫我地睇下搵唔搵到私院醫生

公立唔係要on call 36㗎咩

I will pray for you

如果你都出事
你媽媽點算？
你兩個妹點算？
要撐住，保重！
樓主加油，希望世伯大步檻過

工作關係見過好多好震撼到我既moment 得出呢個結論

加油，會捱過去，撐住媽媽呀

利申：過來人

樓主加油 唔好放棄 一定會平安無事

唔好為d 陌生人勞氣。你既世界已經好多野煩

死仆街把口咁撚賤

他朝君體也相同呀

好心你就積吓口德啦
講少兩句無人會話你啞

樓主加油！相信會無事🙏🏻🙏🏻

抵你死全家

辛苦了，願上天庇佑

賢勝巴，記得你個po

點解淨係十次

醫院一直冇叫你地考慮抆喉？

祝平安

人真係好無常
巴打加油
好好照顧自己同媽媽

加油樓主 你身邊仲有好多人陪你 撐住呀 你仲有啊妹同啊媽要照顧㗎嘛

公立唔肯 私家更加唔肯啦

無呀
其實得於植物人咁

你個手術係咩手術先？

樓主 睇你嘅文字 我感受到你個種仿惶同痛苦
發生咁突然，睇到你好努力咁面對嘅個種複雜嘅情緒同事情發展
呢度啲巴絲好好，你有咩即管講啦，醫療知識、關心支持、隔mon 嘅擁抱......我地會陪住你
希望你爸爸吉人天相，渡過難關。做大仔/女，呢個時間更加孭起要睇住呀媽同兩個妹，你都要保重身體。

加油 一定冇事

希望樓主唔好冧。時也命也，當然亦祈求樓主老豆冇事！記住你老豆幾錫你，唔會想你咁辛苦㗎！

樓主加油 祝福你

好突然，幫你爸爸祈禱...

巴打加油，2020年真係好難捱

加油啦
我屋企人都試過出事

樓主，頂住呀：(
知道你好難過好心痛爸爸，但係你要堅強D呀，因為仲有媽咪要照顧！

依度啲巴絲樂意陪你面對，加油！

太突然
樓主加油

頂住，祝福uncle

雖然我未試過失去一個真係好親既人
但係 I know that feel bro...

加油 頂住呀💪

缺血性中風

巴打我唔想 真係
我好想同佢講野

有冇多d share

唔好理佢啦，好多失敗者上嚟幸災樂禍

樓主加油 God Bless your family

嗰陣我爸爸都係咁 本身話等佢心臟衰竭
點解一直都冇
瞓咗3日醫院就建議抆喉 話咁落去都係植物人

你加油
我啱啱都經歷完
佢有腦出血
話做唔到手術
到做到手術
前後做左三次開腦
同我地講24小時有心理準備
依家雖然有失憶
但佢仲係我地身邊
所以你要加油

樓主加油 💪🏻

無本事生咁多個

樓主加油，集氣祝樓主爸爸無事

加油 唔知講咩好 頂住呀朋友

take care

為左你同媽媽，佢一定會努力撐住
加油，有咩情緒就抒發哂出嚟
等佢醒番你一定要笑住見佢

i know that feel bro
癌藥 化療藥好多都好大重副作用

集氣 要吉人天相

唔好理佢啦
佢呢啲人網上兇狠，現實世界甚麼都不是，俾佢擦下存在感啦

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

加油啊！！！

唔係間間醫院有廿四小時通血管手術
有啲開朝八晚八 有啲直頭無

堅持

加油,撐住

我都有朋友咁樣走左
啲化療藥點解會傷到腦

冇需要逼自己接受，掛住佢就繼續text佢，寫信比佢，想喊就喊。只有時間可以沖淡難受嘅感受。

我都係一個人生失敗者

你要撐住呀。
你爸爸雖然昏迷中，但係你有咩野都可以同佢講，講多d，等佢生命意志強d。

個來人經驗係有用㗎，好多時事主本人可能靈魂已出咗嚟，講多d野刺激返佢意志。
祝你爸爸快d好返。

Rip la
人死不能復生 喊十零分鐘又一條好漢

爸打頂住 幫你集氣兼祈禱
唔太洗理d五毛咖 block+上一頁 is ok
有咩消息就話我地聽啦

除左加油真係唔知講咩好

姐係你都係窮撚

加油！ 有咩想同老豆講要快啲講！真係大吉利事就一定會後悔！同埋身為呀哥 都盡可能關心下屋企人

樓主加油
睇到眼濕濕 唉

Add oil

加油巴打
真係要珍惜眼前人
永遠唔知下一秒會點

你係咪弱智架

樓豬 加油
人生無常 頂唔順唔好死頂 一定要搵人傾 大喊一場

樓主加油頂住
加油

希望世伯大步攬過

師兄唔好理佢 香港永遠有呢種人

樓主，要喊就喊出黎啦，咁會舒服D

加油 !!!

巴打辛苦了，相信你撐左好耐，有咩上黎同大家講吖！
希望世伯大步欖過！

希望樓豬爸爸冇事 大步檻過

加油 一定會冇事㗎

巴打共勉之

睇字都覺得難受 加油 要睇住埋其他屋企人 撐住

早幾年我老竇都好突然咁暈低然後走咗
雖然我同佢關係普通，但個排我都好唔舒服

有無需要眾籌搵最好嘅醫生

你係長子/女？ 你一定要頂住！ 你宜家係一家之柱
千其千其唔好頹！ 頂住阿巴打！ 共勉之！

樓主加油集氣
咁後生就要扛起好多野的確好難，但真係唔好睇唔開
要相信凡事有出路
有乜事大不了咪令出黎討論商量（當然其實連登唔係一個好平台，太多on9）
睇下有咩幫到既可以幫
圍下爐多個人傾都好
無野係過唔去

祝你全家平安腸胃炎到一百歲

樓主加油
其實我都係過來人
我老豆有吸煙習慣，六十幾，無運動，平時飲食不喜吃生果，有高血壓
係七月尾個時的早上我老豆滿頭大汗，胸痛，係我叫救護車送佢入院的
都第一時間比左Angised同Aspirin架啦，都第一時間做左通波仔架啦

但無用，之後係ICU發覺甩唔到強心藥
判定係末期心臟衰竭
轉左去葛量洪等心臟移植，佢都無想過咁大獲

剛剛星期六係瑪麗心胸外科做完左心室人工輔助器之後就中左風，係嚴重個隻，醫生話醒唔返，就係咁

其實我壓力都好大，因為我有份簽手術同意書，好多親戚三姑六婆唔知乜頭乜路一係鬧醫療事故呀，無理由做手術做咁耐[做左九個鐘]，無理由做完唔醒[其實開胸手術比多一日鎮靜劑係好正常]

我認為瑪麗醫院係解釋手術風險係好詳盡，我老豆都明，但個時我就無刻意同佢安排身後事，其實就唔想佢太唔開心，想到呢點真係好難受。

幫你老母執骨啦笑

希望無事🙏🏼🙏🏼🙏🏼照顧好自己情緒先，再安撫屋企人

樓主take care

樓主加油, 呢度好多人撐你

樓主同爸爸都要撐住！！